{
    "questions": [
        {
            "id": 1,
            "question": "Que veut dire 'to beget' en français ?",
            "options": [
                "engendrer",
                "obtenir",
                "créer",
                "commencer"
            ],
            "correctIndex": 0
        },
        {
            "id": 2,
            "question": "Quel est le participe passé de 'to abide' ?",
            "options": [
                "abided",
                "abode",
                "abided",
                "abiding"
            ],
            "correctIndex": 1
        },
        {
            "id": 3,
            "question": "Quel est le prétérit de 'to break' ?",
            "options": [
                "broken",
                "breaked",
                "broke",
                "break"
            ],
            "correctIndex": 2
        },
        {
            "id": 4,
            "question": "Quel est le participe passé de 'to begin' ?",
            "options": [
                "began",
                "begin",
                "begined",
                "begun"
            ],
            "correctIndex": 3
        },
        {
            "id": 5,
            "question": "Quel est le prétérit de 'to bring' ?",
            "options": [
                "bringed",
                "brought",
                "bring",
                "brung"
            ],
            "correctIndex": 1
        },
        {
            "id": 6,
            "question": "Que signifie'to bite' en français ?",
            "options": [
                "casser",
                "frapper",
                "mordre",
                "blesser"
            ],
            "correctIndex": 2
        },
        {
            "id": 7,
            "question": "Quel est le prétérit de 'to become' ?",
            "options": [
                "become",
                "became",
                "becomed",
                "becoming"
            ],
            "correctIndex": 1
        },
        {
            "id": 8,
            "question": "Quel est le participe passé de 'to blow' ?",
            "options": [
                "blew",
                "blowed",
                "blown",
                "blow"
            ],
            "correctIndex": 2
        },
        {
            "id": 9,
            "question": "Quel est le prétérit de 'to buy' ?",
            "options": [
                "buyed",
                "bought",
                "buy",
                "boughten"
            ],
            "correctIndex": 1
        },
        {
            "id": 10,
            "question": "Que signifie 'to build' en français ?",
            "options": [
                "accompagner",
                "demeurer",
                "construire",
                "conduire"
            ],
            "correctIndex": 2
        },
        {
            "id": 11,
            "question": "Quel est le prétérit de 'to arise' ?",
            "options": [
                "arised",
                "arose",
                "arosen",
                "arise"
            ],
            "correctIndex": 1
        },
        {
            "id": 12,
            "question": "Quel est le participe passé de 'to bear' ?",
            "options": [
                "beared",
                "bore",
                "borne/born",
                "bearing"
            ],
            "correctIndex": 2
        },
        {
            "id": 13,
            "question": "Complète : Anna .... her junior sister yesterday ?",
            "options": [
                "beated",
                "beaten",
                "beat",
                "beating"
            ],
            "correctIndex": 2
        },
        {
            "id": 14,
            "question": "Que signifie 'to breed' en français ?",
            "options": [
                "élever",
                "entrainer",
                "blesser",
                "courber"
            ],
            "correctIndex": 0
        },
        {
            "id": 15,
            "question": "Que veut dire 'to burst' en français ?",
            "options": [
                "brûler",
                "éclater",
                "souffler",
                "diffuser"
            ],
            "correctIndex": 1
        },
        {
            "id": 16,
            "question": "Quel est le participe passé de 'to awake' ?",
            "options": [
                "awaked",
                "awoke",
                "awoken",
                "awaking"
            ],
            "correctIndex": 2
        },
        {
            "id": 17,
            "question": "Quel est le prétérit de 'to bend'?",
            "options": [
                "bended",
                "bent",
                "bend",
                "bending"
            ],
            "correctIndex": 1
        },
        {
            "id": 18,
            "question": "Quel est le participe passé de 'to burn' ?",
            "options": [
                "burned/burnt",
                "burn",
                "burning",
                "burnen"
            ],
            "correctIndex": 0
        },
        {
            "id": 19,
            "question": "Quel est le prétérit de 'to broadcast' ?",
            "options": [
                "broadcasted",
                "broadcast",
                "broadcasted",
                "broadcasting"
            ],
            "correctIndex": 1
        },
        {
            "id": 20,
            "question": "Que veut dire 'to bleed' en français ?",
            "options": [
                "distribuer",
                "creuser",
                "habiller",
                "saigner"
            ],
            "correctIndex": 3
        }
    ]
}